0136恆騰係千股定強勢股

恆騰網絡1月尾由3蚊打上高位16蚊，經歷回調都守到12蚊，相比其他急促爆升股叫做守得好穩
赤子城上到10就比人打返落6個幾
移卡上到120比人打返落80幾蚊
心動上到110比人打返落70幾蚊

移卡應該都會爆返上去
今日反彈已經強勢

睇番移卡
原來果時我19入
18放哂

慘

強勢老千股